［澄清］關於陳柏宇IG刪除留言 （2）

［失望］陳柏宇IG刪除留言

樓主係我
首先必須要向陳柏宇本人及其家人 以及所屬公司
非常對唔住 係我個人未了解清楚影響左你地

知道當中所影響絕對唔係單單一句就可以解決 而且亦冒犯左各位

都唔打算搵任何藉口 任屌唔嬲
下次唔再犯咁低級錯誤 對唔住

推

垃圾

真係屌你老母呀 屌你老母

FC左先再屌人 未了解清楚就開post屌人 係好不智 好多人係睇完post 見有圖就當真 咁樣會屌走好多同路人 雖然你有錯 但認左錯就算 不割席

盡快 講左任屌

知道所以專注返推行動post
我認自己做錯 所以都唔想潛水就算
多謝你

原po置頂啊

樓主pin原po未啊 有冇睇返自己個po啊

喺原po置頂澄清留言啊

佢鬼鬼地，仲喺度推自己po

你再唔撚pin返個澄清，我就逐個po同你洗版

你睇下一叫佢置頂即刻唔見人 仲要係咁推原po

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

置左 幫手check check

置左

ok

我宣傳正式暫停洗版

推返呢個

push

Push

已經成功置頂 辛苦各位幫忙

推 比更多人睇

講左對唔住就算啦，唔好進一步分化

幫推
陳伯暗黃 唔好屌錯佢

推 原post已置頂

7左就盡快完啦好嗎

完 所以不推文

樓主你驗下個腦好喎